有冇Service Apartment介紹？

屋企準備裝修 想短租兩個月
想要獨立洗衣機 （因為有BB 比較衛生d)
問過紅磡誠哥果d 暫時冇短租房...

雍澄軒， 海澄軒個啲

太古康蘭居

貴左少少..

一兩個月短租full晒